cls 車場一加就加四舊

個fd住慈雲山，今日send俾我睇，佢話原本租緊3700都已經好撚貴，黎緊新年就加到4100。

我住九東，樓下租緊3820都已經覺得cls，估唔到慈雲山仲撚癲

邨貴過私樓

慈雲山

屌你老臭閪 我樓下都由二千八加到三千一 講緊屋邨停車場
外判咗冇好嘢

有次泊喺兆康苑食飯 月租二千有找...屌

張野邊度講黎緊新年就加到4100？

應該係11月就加到4100先啱

依家三千一都已經算平

一路加一路屌一路泊滿一路排隊輪車位，證明仲未超出公屋戶負擔

呢個價貴過市區，擺明食硬班友交平租有閒錢

慈雲山都係九東

住公屋 仲想養車？

我樓下個場3820流動位4210固定位，但有位唔爆，但都係唔撚肯減價。
啲人寧願周街泊滿都唔泊入場

我個fd住公屋生左兩件，養咗十年車。
我住居屋，都養唔撚起車

唔洗供樓咪養到車囉

照你咁講，不如建議政府新公屋唔好起車場，起多幾個單位好過。

所以都係揸26，泊街

張通告計劃1同3都係俾$3700
計劃2先係$4100
即係你朋友㨂1同3都=無加價係嗎
不過都唔明停車場搞埋啲小動作做乜

申利：中文唔合格

慈雲山唔係九東唔通係九西？

其實岩架

岩。加極都有人租梗係繼續加

樓主個利申

嘉湖山莊2字尾3字頭，鰂魚涌，漾日居都唔洗4千

證明公屋停車場消費力好強，疫情下加極租都full

成個大西北既停車場得嘉湖山莊唔full仲要平租過公屋停車場

Sor 眼殘

可能佢覺得計中九龍/新界東

咪臭係
住公屋養車成件事已經好反智

揸得起cls 加4舊有咩問題
cls車場, 成個場cls

事實政府而家好多村已經得貨車位

如果普通車位都喺出年3月真係加到4100先算啦

計劃三：睇嚟有一堆特別閪位俾呢班窮閪泊

車位租金可能仲貴過屋租

supply and demand 姐
有得賺唔通唔賺, 要怪就怪d野外判哂

btw, 住公屋分分鐘生活重舒服過供樓

屋邨停車場仲要住公屋先排得，唔單止間屋有補貼仲要起埋個停車場俾你養車

計劃3係閪位黎，泊完落唔到車個啲。
計劃1係焗你過渡去4100，二月開始就俾4100

其實係，泊街仲抵玩
所以成街車係因為啲政策on9 造成

住公屋俾啲心機脫貧好過啦
仲養車

天北公屋車場唔洗2000喎

我屋企格離
估唔到加到咁貴 本身都3700
所以我寧願行幾分鐘到去泊領展場31xx

脫閪咩，個fd無係香港讀過書，四十歲無學歷，仲要生左兩件，係做勞動野搵到三皮野，仲有間公屋咪執到囉。
其實佢咁撚樣仲撚好，住公屋，老婆就得閒炒下散出現金，公屋租平，每年一家四口去旅行。

加多d 成班窮撚渣46塞撚住條路

香港地我相信5000蚊都大把人租

青衣屋邨停車場4仟幾仲要排好耐

之前揸車去東涌
屌你屋邨停車場個時租仲貴過東薈城

要附近屋邨先租到

唔好揸囉窮撚
仲有咪泊街咁寒酸

今日報狗抄左2次

借人地址

公屋仔唔洗供樓，養車係要貴啲，個世界係公平

香港現時有90萬架車 車多位少

證明仲未賣出去，天華新爛地天瑞都2尾

洗唔洗排2年

排撚死 車場出面啲街多車到冇位擺